舉報中西區民政事務專員／相關公務員涉嫌觸犯欺詐、煽惑、身為失職人員行為失當等罪行

廉政專員：

我從各方傳媒報道，並聽取中西區區議會網頁內的錄音，我完全確信中西區民政事務專員及相關公務員有意識地拒絕執行區議會秘書工作，涉嫌觸犯身為公職人員行為失當罪。

我現在向你舉報上述罪行，請執法。

我已建立網頁 來跟進這宗舉報。我也為廉政公署建立一個網頁 來跟進貴署的調查進度。

根據廉政公署條例 (cap 204) 第 10 條，上述舉報罪行是你們權力範圍內兼職責。

不作出符合專業水準的調查，讓犯法者逃避法律責任。你們的行為等同同謀合污。

中西區區議員：

請你們考慮向廉政公署提供資料及証據，協助廉政公署的調查。

香港特別行政區行政長官、林鄭月娥女士：

根據廉政公署條例，他們是受你控制。懇請你指示他們執法，並不要阻止他們的正常依法履行職務。

另外，我作出輕微收改我的網站首頁 ，你可考慮遊覽此頁。

何超光
香港一位最卑微的小市民

副本抄送： facebook / 司法與法治
facebook / 巴打絲打 facebook club
連登討論區
數個 whatsapp 群組